jj插沙 想問咩係unicode

睇緊份野有numeric() alphanumerica() and Unicode
咁我理解()入面就係可以有幾多digit
Numeric 淨數字
Alphanumeric 係數字加英文
咁unicode係咩解？
係唔係乜野都入得？

Google都一大堆啦
讀programming都唔識Google咩

統一既編碼